油麻地麥當勞被捕義士

剛剛被押上警車

[撐警]仆街 有黃屍惡意將警察個人資料寫左落Ethereum條blockchain到！

強烈讉責濫用新科技既黃絲

屌你老母 未審先判

仲要咁撚粗暴 死黑警

PC19450
PC23623 朱運基
PC16676 馮錦輝 警長
打記者

文豪live 講緊警察如何拖延時間，然後麥當勞食客表示見到有警察衝入去拉人打人

Push

[Reddit!!! Twitter!!!] 勞煩文宣組，將今晚既片段，配英文字幕